有冇人知陸龜做完手術係咪康復得好慢？

我隻紅腿今年5月尾係珍禽異獸做左開龜板絕育手術，但到今時今日都係好少開口，無屎痾又少郁，淨係識訓

其實我已經醫左6萬幾蚊，藥又開過，喉又插過，驗哂血同肝都話健康，但佢成日死死地氣咁，我已經放棄左帶佢覆診

每次去獸醫度都俾人劏咁
上次佢自己扯甩胃食喉
又要俾3千5入去做返
點知埋單7000幾
做左一星期又扯甩...
決定唔再做
宜家條友訓覺都側哂頸
講真我都放棄左，由佢自己好

都6歲

6歲日子有排過
生陳代謝慢先康復得慢？

貓狗絕育就聽得多
點解龜都要絕育

我都唔知
但我連咩CT都照埋
化驗又做埋
個鬼佬vet話佢健康無事
又話開龜板要最少8個月先好
問題係佢都唔肯開口
我要夾硬撬開佢個口又伸支針筒入去強灌先得
佢會濁親有時，餵得多見到人又好驚
我真係唔知可以點做

你帶佢去珍禽異獸？
你真係錢多同想換過隻....

佢生唔到蛋
變左卵泡積蓄
迫爆啲器官

養一隻都洗咁多唔會再養

無知一問 六歲即係等於人類幾多歲

No one ask you go there....

得珍禽異獸可以做手術咋

你幾耐餵佢一次
D龜撬太密會絕食

多數2日撬一次
佢太抗拒我唔想日日撬

係咪曬得唔夠？
佢有塞蛋前科？如果無又劏一刀好似好慘
有無試過浸吓益生菌？

有日日開燈
但返工個陣屋企人就熄
佢地好反對養動物
成日屌話開燈會燒著佢間屋
未試過浸益生菌
淨係去公園曬太陽同浸下普通暖水咋

如果醫生都話維生指數正常同內臟正常，
咁你都唔駛擔心太多，可以做嘅亦唔多。
可以買啲益生菌同維生素礦物質俾佢浸吓，
有啲一樽樽咁賣㗎，希望幫到佢

好，因為要做既都真係做哂
見佢日日頭dupdup真心好沮喪
多謝你巴打

自己養左10幾年龜，之前隻龜生唔到蛋，所以都好明白你嘅感受
我嗰時去土瓜灣動物醫院
入邊有個男醫生，姓余既，好出名醫龜
同埋好有醫德！
你可以帶佢睇下余醫生
當比多個希望隻龜生存落去
祝一切順利

我睇左佢，佢話手術case要refer珍禽異獸先做到，宜家無覆診個幾月，決定唔返大圍睇

有冇去facebook個啲龜谷問？
嗰度有好多經驗老到嘅人
應該可以幫到你！

宜家搵下先，thanks

你搞到佢被絕育，仲唔死死氣咩

btw好可愛

放舊蛋糕睇吓食唔食

佢個頭好似舊青口肉

鬼佬vet... 唔撚係大圍嗰間黑店下話?

不如試下享和？楊醫生口啤幾好
講真6年真係會唔捨得

你唔餵佢嘅話，佢幾多日先開口？
日日浸暖水，加益生菌，都可以幫到胃口。
每日放d新鮮沙律菜/蕃茄/生果引下佢，可能會有用。

利申 我隻紅腿上年走咗好掛住佢

土瓜灣余醫生refer

係唔係dr zoltan條撚樣 勁撚無醫德
快轉啦 間野住一日院基本都$2000 診金都掂一掂又$800 人又無禮貌 郁啲就屈你照CT
獸醫真係要問多幾間拎意見
試下轉去荃灣享和 台灣醫生 認真好多
上次醫隻龜大圍嗰間又係開成6-7萬基本 仲未計住院一兩星期 仲唔係好想同你醫 之後去咗享和醫好晒先三萬有找 仲好用心同你解釋

獸醫十有七八都係廢，醫番都折壽廿年，唔洗有料唔洗識醫嘅又做得獸醫，求其開啲藥同劏幾刀當救咗，最緊要醫完主人埋單

不過都好明白愛寵有事想救佢嘅感覺嘅

叫Dr Dean，但唔會再去啦明劏我
荃灣應該會去
唔該哂你巴打

都最少一個星期先開
仲要食一兩粒糧就訓

獸醫fat fat

阿達
養左幾耐
其實連登有無陸龜tg / group

咁你試吓日日浸佢半個鐘暖水丫，有啲幫助架

點解dr yu 唔做手術？
我覺得佢幾好喎

我之前隻龜唔食野，都係force feed, 要兩個人幫手
喂喂下隻龜就無事
但無你咁嚴重，只係流鼻水同拒食
我睇dr yu的，之前睇左元朗間珍禽異獸，3日打一次抗生素針，洗左幾千蚊，一啲用都無，睇dr yu 一次就好了

我有呀，但無乜起色

大圍又係打抗生素針
佢宜家見到針筒就縮
btw打左去享和了

佢地咁多年都淨係識呢招
不如試下繼續force feed, 唔食野，無能量更難好

大圍個間知名黑店

三年啦，由一包tempo咁大，養到依家大過乒乓波板咁大

可唔可以分享下點養

底材 餵食 環境 方面

因為我岩岩開始養

聽人講好易會結石

我係領養佢返嚟，
仲要係喺樓梯底執佢返嚟
我依家轉用咗爬蟲缸養，
底材就用瓷磚翻轉，
磚底就放咗吸尿墊，
平時有餵龜糧+菜(除咗菠菜)
燈就有日&晚暖膽，加UVB白燈
隔兩日就要浸暖水，幫佢排酸，
就唔會咁易結石。
當然，缸有位就放返個水兜，
俾佢哋補吓水，易啲排酸

唔該巴打

樓主你呢間野真係唔建議去 真係一頸血

唔會再去
星期三睇享和